[獌狗教你車狗做球迷🤣🤣] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

SA，I love you！

你幾時躝

銘

sarriball~

切去食屎啦 後備落黎都咁hea
仲衰過barkley 想打正選

A查絕殺西咸
派清又贏

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

延伸閱讀

咁搶口

4:0

🚬🚬🚬

Good topic lm

上個post已經想開=.=但環保post

Eden Hazard 6 goals in last 6 matchs BOU.

簡迪今場係前場截左好多波
如果啲決定做好啲就更好

Yin sir

🚬

高返少少更好

Pedro

反切狗又含撚

陣間曼城對紐卡素...
又出541
睇下曼城點破大巴先.. 同車仔個差距有幾大...

車路士好撚勁啊!!!!!!

獌狗仔嘅post 歡迎留言

今年洗唔洗反死老野柏度？

之前話車狗屌鳩摩狗
而定有撚排你班獌狗受呀仆街

Giroud

你地咁廢，我無眼睇

牙朗

宮ching：

A查

Eden Hazard has now contributed to 4 goals in 4 games in the Premier League this season.
2 goals.
2 assists.

派精！

車今年拎硬英超咁

係

點夠利勁

朋友,仲有34場,洗唔洗咁快燈呀

紐狗4場未贏波，今場一定出盡力踢

鏝城好大機會失分

有神龍 肯定38場cs拎英超

煙蛇

鳩猜足球

比高域今場都好勁下

條痢狗咁撚驚做乜鳩
佢地收成期 我地仲砌緊

#Chelsea
when winning opening 4 Premier League games of a season:

2004-05 1⃣
2005-06 1⃣
2009-10 1⃣
2010-11 2⃣
2014-15 1⃣
2018-19 ❓

40th #PL app.
First #PL goal.
First #PL win of the season.

Today was a great day for Adama Traore and @Wolves@派清

舊po未爆呀

救到果幾球都射到麻麻

咪撚影衰利狗啦

好搶口

又有堅狗

Hi

肚腩

唔撚影都衰架啦屌你老母臭痢狗

莫拉達

今年個勢弱過之前幾次

法國太搶口-.-想笠水

岩 轉會做車迷

😴利狗咁撚肉酸要燈 禾地食能硬嘅！

收工！食漢堡

死利狗咪落來同我地爭霸氣盃呀

Sane同哥狗不和

唔食邊有力射波

係 話出你會4:0 真係太大勇氣-3-

派ching痴線架>派ching好似講得啱喎>派ching好勁呀>派ching痴線架>派ching好似講得啱喎>派ching好勁呀>派ching痴線架>派ching好似講得啱喎>派ching好勁呀>派ching痴線架>派ching好似講得啱喎>派ching好勁呀>派ching痴線架>派ching好似講得啱喎>派ching好勁呀

16-17 我地輸到傻 唔會差過個時啦

聯賽杯屌柒臭猁狗

西咸又豬-_-

講真 出左moses依加應該榜首

我意思係咁多次開季4連
今季後防最唔穩

誰人及安好? 我也想知道
就算安相貌從未討好

又有啲濕鳩國際賽
依加想睇鳩磋足球阿

阿朗今場入唔到波 但都有助攻

不過呢2場般茅同卡數d防守真係好好

咪傻啦，
你識鬼波咩，
點解用達仔你都未知。
之前大把人插雷斯，
今場正正就解釋哂沙利點解用佢。
你返屋企睇多兩年波先

Luiz遲早爆，但焗住出佢。

希望可以有下一個vvd比我地買

對比柒頭利狗對啲垃圾隊
我車贏得更有說服力

利狗驚唔係冇道理

之前摸住半隻盃仔俾死車狗搞到冇左 有陰影

人地打反擊都仲幾多空位 回防係快左既

鏝唔會有西波：對面唔會泊大巴，牌永遠對面食，勁到爆既攻擊線

winter要求唔高，一隻中堅+夏狗續約
夠了

講波佬：鏝贏硬

加多隻翼

又有排等了

咁摩閪可以躝

續個lifecontract比佢

主場喎

點解要到15號先有波睇

係FB見到好想知今場點解釋沙利點解用佢

卡數半場唔輸當贏啦

原來allison柒左

頂多34場先爆

Ok 頂米雞個位

Maurizio Sarri says it was a very difficult game today. He says in the first half we needed better movements but that usually this kind of game you can win in the last 20 minutes. #CHEBOU

其實打大巴出達無咩用，達仔係open game 先有用

基佬係好，但速度慢，finishing差。真心好難用佢做長期正選

達狗起碼仲有招放長波比佢跑下而對面隻中堅會追

放比基佬對面真係連跑都唔洗跑

等對面無力

以依家4場波拎12分既走勢 我地嬴波比率係100%
完全諗唔到失分既理由

痢狗confirmed

所以咁出好正路，係睇達可唔可以進化到

工程師俾人炒未

投票
支持天神正選
支持電欺正選

係進化就快啦 簡迪識埋射波佢冇位企呀

其實而家頭60分鐘用牙達磨對面體力
後尾出G sir都正路
要G sir踢90mins後段肯定收哂油

Sarri praises Marcos Alonso, saying the player is doing well offensively and if he improves further defensively, he could be the best left-back in the world. That is all from the boss here but there will be more on the website and app soon.

walker對襪做乜鳩

Sane 後備都冇

好似話態度問題

1st PL goal

唔要我地要

3分已袋

之前Danny rose又係 係咪咩新招嚟
好想嘔

1：0

半場整個主其他

鏝破大巴輕鬆到

丁力邊有咁勁

Sarriball

250咁勁既

鏝1:0

我們攻左80分鐘 佢哋一下搞掂

準備456

咁樣派膠

On9
上場打車仔就食晒春藥咁

球隊既史達寧=世3級

國家隊史達寧=韋利安級

作客

夏狗cut in唔撚鐘意射

今年係熱利鏝轟

我轟廢姐

係咁架啦，對我地就爆晒seed

紐狗次次對車都出盡奶力

上次就守得咁好

今場又唔出打mma

狃俾人456了

人地只需要8分鐘，我地要80分鐘

Sterling勁啫呢下

上場主場+黑哨

冇得比

又主其他啦鏝

已經預想到鏝狗點戲弄雷欺

人地用左10個月建隊波，我地岩岩開始2個月

社區盾已經比你睇左

真進攻足球

係時候去說服辛尼加盟！

未睇過前季哥狗教鏝教到食哂屎

人地第一季唔好 就換哂d閘

卡數波都掂唔到

點解咁多空位射波

walker好撚柒勁

哥狗隊鏝邊似垃圾車咁鳩猜

場大 好識猜空位 哥狗好勁

豬sir 踢一粒中已經扯哂蝦
出狗達可以9跑下都好
70分鐘出豬sir 最尾廿分鐘先係氣肉

相比之下車d遠射唔多威脅

點解隊隊打親我車都出哂奶力
個個食哂春藥勁有紀律去防守
反擊又勁撚快又到肉
相反其他隊輕鬆食

鏝係條後防閪，進攻本身唔差
而車暫時攻防都麻麻

呢幾年睇我都覺 連Joe Hart 都會上身

真金錢足球

咁軌進攻無鏝咁勁

我地攻波慢慢傳上去，鏝果種係兩翼爆開，再插入，爽好多

walker算唔算已經係世一右閘

人地哥狗都用咗一季先有呢啲波啦
沙蛇只係教咗一陣

屌 紐對鏝作客一開波又唔好似上場咁龜

有西女人守尾門 唔係咁簡單

焗攻
我地上場0:1之後佢地都無咁龜

跟住就1：1

德國同哥狗都唔用佢係有d原因

又係果個迪亞美

我地前面係女人達
人地係阿古路

哥迪奧拿兩邊猜 猜唔掂就轉另一邊
車比較集中係中間猜

1:1

嘩屌 呢球好撚靚

朗當靚到

唔通真係魔咒

Ho ball

出得靚 希望頂到半場啦

朗當

堅！

唔好比佢咁easy

屌狃狗班人知錯未

肥賓

堅尼地呢下痴落黎都靚既

要個前鋒追返黎防守 閘 中場消失

牙朗>mendy
英超第一左閘

最撚驚就係依d未開齋既仆街波

求神拜佛下場西咸要贏到愛華狗

如果唔係22號我地對5場不勝西咸，你知我地有鋪幫人開齋既癮架啦

舊年幫水晶宮起機

干地啫
不過唔排除煙sir都會

車仔asia store 死左？

煙sir 做到野啦，干地打阿記找卡數同般尼矛夫都嘔血

rondon支點好撚穩

鏝d彈彈波好好睇

紐狗

kdb同sane

其實主要都係條後防問題
不過煙sir喺平手或者落後就會盡快換人，而干地就

彈左去uk

得返殘體

好似冇左香港store了

依家變咗global用同一個

晏晝睇仲有
不過聽人講香港波衫代理近呢幾年年年都蝕得好勁

包皮勁到

跟住呢球俾人直紅

認真，有無人覺得南美聰依種身型既好撚型

世三

True blue

射得靚到

walker勁到

嘩！四十多碼！右腳腳面拉弓，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！

Derby County
‏Verified account @dcfcofficial

Four wins on the bounce.... 🔥

Exciting enough for you, #DCFCfans? 👀

點解walker對襪要貼咁多塊野

卡吐正選

鏝會唔會失分呢

希望佢派大膠

佢係剪爛咗

唔斷腳？

拿華斯唔係踢得幾好架咩本身

有冇講過點解咁做

除左短啲之外 根本冇野可以挑剔

咁快。。。

認真，長襪好窄，剪左會鬆d舒服d

開咗個post 有人話係壓力襪

其實卡吐坐正係遲早既事

以為今年會好似摩狗果陣Dlo同卡斯咁分聯賽盃賽打

咁快正選 屌

認真，kepa4場入面有無救過一球要撲既波

佩狗落撚晒order 個教練成隻棋咁撚樣

好似聲稱冇咁易傷?

拿華斯啱先拎完獎 咁快就冇左正選

有

盧狗都係做佩狗隻狗

多謝煙sir啦

件atsu廢撚到癲

前車球員黎

下體會零射正輸三粒 咩料

快d斷腳

做慮好難斷腳

咁斷手算

爆頭

Eden Hazard<>Kylian Mbappe

who support?

畀人踢心口 斷幾條肋骨 爆肺就最好

鏝主場 vs 卡數 2:1
我地作客vs 卡數 2:1
我地>曼城

今季拎唔到英超沙狗好lan-_-

聯賽冠軍同亞軍既分別

宜家就好躝啦

又畀煙狗條命吊多兩個禮拜

你同佢一齊生癌死好過啦

一個肺癌一個睪丸癌

卡吐派膠就好笑

mc都係2:1 垃圾車都唔係好差姐
前4有望

拿華斯好撚慘冇得出都要拎過獎出嚟show吓，跟住就返上去坐冷板凳

25古正選

佢個樣好慘

拿華斯過埋祖記算啦不如

巴爾D運勁到

睇表演

25狗

卡吐第一場破處

快啲再失多球啦

古狗反白眼

cs！？

抵撚死

kepa真係矮好多

報應黎得好快

失多d呀25狗

前球員走左就應該祝福佢，希望古圖斯以前車身份贏歐聯贏西甲
培育出咁好既門將係我地既光榮！我覺得好感動好自豪！

卡吐

肥c馬真係好撚勁= =

佐狗 艾馬臣 沙巴狗入選

Belotti 個嘴大撚到

4戰全勝

收嗲啦

後面兩件坐成年都有份

前四已經ok

意粉無人到咁

Most take-ons completed in the Premier League so far this season:

• Eden Hazard (14/20)
• Adama Traoré (13/15)

Hazard has played 223 minutes... Traoré has played 91. 🤪

派清

Sarri on Morata/Giroud: "It depends on the situation on the pitch. At the moment we had three or four or five plans on the pitch. We called on Giroud because it was his moment on the pitch. Maybe Alvaro needs more space, but Giroud is very useful."

Hazard on today's win: “We were always confident we would score. When you're playing like that you have to be patient.
“We have a lot of players that can score any minute."

“We did well to keep the ball and move it quickly, because we were too slow in the first half.
“I’m feeling confident, I'm enjoying my football, we have a new manager and lots of good players."

“I know when I play good the team play good, so I need to be ready for everything.
“The season is long, but we will fight to the end, and we will keep improving."

Giroud>mola

破大巴

隊長

呢隊波根本at least 有前4啦
上年唔係干狗條仆街玩野 雪9狗達同豬腦 玩幾場無鋒陣 第3都有啦

咁 Azp 做隊長都無所謂 雖然而家夏神 carry

講換人沙蛇真係

12月曾經爆到第2
冬季轉會用左開始玩野

The Blues
‏ @TheBlues___

Charly Musonda deleted all his IG photos and unfollowed all Chelsea players!

下年再follow

唔洗啦😂叫個柒頭唔洗返 永久轉會b隊啦

Musonda條on9仔咁撚廢都搞咁撚多野

殘體名

為去支超鋪定路

斷手斷腳啦撚樣

咪日日都貼隻25狗啦

寶ching係痴痴地線

白卡死老鼠

支那穆松達

廢人去廢超

等睇下週國際賽259再發功叫夏9走人

比利時雙狗

策反卡吐回歸

換切最驚喜

我捨不得你 ~~~~~~
無奈我要創造未來 共你
普普通通的去愛 未夠我獨個精彩
我捨不得你 無奈我有我的未來 願你
找到心中最深刻的愛 永不更改
全心我祝福你

所以重話懷念干地都唔知有無睇波
下半季真係睇到火都黎

歐霸6場分組賽應該盡出副選 切 天神 含 odoi 有得出 聯賽盃就可能一圈遊

咁早對利狗真係好煩

Odoi Giroud Moses
Cheek Cesc
Drinkwater
Emerson Christensen Ampadu Zcosta
Caballero

鍠想育成阿辛斯奧 巴爾又咁fit 而家都唔急買人啦

最好係咁

偽隊繼續後備

利早兩屆都唔係好得好多，佢d副選/青年軍

一直覺得佢地要一個得分手
好過要多個好似世三呢d突破手
仲要大聖咁fit真係冇咩要世三的理由

睇得出卡吐同馬迪嘅離開逼到老鼠精神病嚴重左

班假膠吹水啫

高列巴尼續5年

this year is our year

我地借咗40件未應該差唔多

而家睇賓施馬又幾勁wo

We sign the best defender on the world

唔會買佢啦

Bakayoko ig啲相唔俾comment
應該之前俾a米啲人屌到仆街

所以有option to buy 係無用嘅

姐係車迷已經好仁慈

c朗去到祖記搞到大巴拿無正選

New season line-up

Hazard H.Kane Dybala
Kovacic Kante
Jorginho
M.Alonso Luiz Rudgier Azp
Kepa

屌 上季件第三作客未撚買
之前見佢$479+$200印字
但而家個網得返今季 係咪唔洗諗:0)

牙朗表現好廢
過唔到人 又唔快 串連又無
無左賓州做佢契弟 現形

我都未買金章

琴晚卡吐打比拎3分

叫做慳一年人工，練波少個唔夠班嘅阻住晒咁囉

慳唔慳人工同有冇蝕其實無咩所謂
最緊要係唔洗見佢上場

不過就算A米唔買佢 佢都應該無位踢 完左唔岩沙狗style 而且仲有切同巴克利 法比排佢前邊

我地jones 細緊 廢d定佢廢d

法比應該都收得皮啦
唔知有無機會間唔中頂下左仔

Zola?

大巴神器 歐聯功臣

下年要買左仔後備，法比打埋今年都應該無貨

話就話卡希廢 但拎歐聯 3年抱兩英超
佢都係正選多

夠啦法比狗，做後備你想搵個咩質素，搵個青訓落去又嫌嘥人時間

如果佢唔係成日撚波其實ok

下年仲跑唔跑得郁㗎

你以往愛車愛車不顧一切
將一生青春犧牲給我光輝
好多謝一天你改變了我
無言來奉獻 柔情常令我個心有愧

Thanks thanks thanks thanks
Courtois
誰 能 代 替 你地位

佢同雷斯 一直都係比人屌
但個年佢地一齊做正選 就會有冠

一個咁多年都會爆炸 一個咁多年都會撚波
但負負就會得正

所以我支持出返Cahill正選bench Rudgier

關咩事
摩二係泰利加卡希爾
摩佬返黎第一季唔知有期雞曉定泰利傷左出雷斯係咁失分
雞曉唔撚波安守本份都叫不過不失
傳統英式中堅

半季彈鐘

獌聯賣普巴起碼依家賣過億

我地用一季蝕5m放比米蘭對家都唔肯接貨

屌你老母邊撚到性價比普巴啊

有無人因為我識得多左好多廣東歌經典?

普巴過億都係有價無市架啦

nike 車仔波衫減價

唔好出天神出來交學費就得
上年睇到嘔血 明明成場好地地佢一自爆就收皮口中
1d都唔熱血

佢肯走大把隊比錢啦柒頭

摩狗唔撚識用技術型球員姐，
獌狗肯放疤鈀一定搶

你講個季泰利好早就傷左
之後泰利復出都只係負責其他盃賽
大半季都係雷斯+卡希

三個意粉入晒國家隊

有手有腳就入選架啦

屌那星 到底我幾時可以跟勁既教頭踢波

等派ching出山

Adama！！！

雞囂係15年之前根本係一夫當關
14-15 摩狗佢係防線最穩嗰個
你估佢入咁多次一陣係流架咩
只係年紀一大體能一跌就廢
唔似淫利仲靠到路數經驗carry

Cahill=Best CB ever

契弟銘

我愛你 愛著你 就像老鼠愛真里

不管有多少風雨 我都會依然陪著你

我想你 想著你 不管有多麼的苦

只要能讓你開心 我什麼都願意 這樣愛你

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受傷閪女人

不要 不要 不要驟來驟去 請珍惜我的心

如明白我 繼續情願熱戀 這個容易受傷閪女人

不要等 這一刻 請熱吻

老鼠係一個痴左線的失意中坑

有冇覺得sarri對ball好睇過sarri ball

Eden Hazard -

"I like to have the ball. Not in my own half, but in the last 30 metres. I like this type of game, it's completely different from Antonio Conte or Mourinho before. Like I say, we have more of the ball so for me it's not bad."

Eden Hazard on Marcos Alonso -

"Sometimes, he is in front of me. I said to him once, 'Marcos, I think your first target is to defend, because you play left back', but this guy don't want to listen, he just wants to score goals."

夏狗反朗了

Lukaku is coming to play left back

Sarri praises Marcos Alonso, saying the player is doing well offensively and if he improves further defensively, he could be the best left-back in the world. That is all from the boss here but there will be more on the website and app soon. #CHEBOU

係咪得摩佬唔識用柏度

10:20

今年唔知印邊個好 有啲想印giroud

夏狗

好似幾正
無球證

今季重奪上季俾曼城超越左既紀錄

呀姨後備上場 睇下有冇貨交先

梗係啦 肥狗唔鐘意回防 就旨意隻閘防
點知隻閘衝得仲前過佢

場場見佢由中場開始突爆到最前，再射波

朗：唔企咁前 邊個助攻你

識對準問題換人

煙sir 60分鐘就會開始換人

如果拎返azpi上年個stat再轉返去rb，佢會係fifa19首席RB,有85overall

3次PFA toty+歐聯 一跌watt就屌到變地底泥

而家其實都係Walker , Carvajal 同佢係三大右閘

請珍惜最後2個歐聯冠軍球員 卡希爾、雷斯

唔好用，我玩online season都係擺摩閪踢右閘

打防守足球佢不嬲都ok，不過後期跌Watt要用三中堅去幫佢，打Sarri Ball 佢其實係無咩用

我打season 用Walker 打中堅，勁到

歐聯? 我地各自有3個啦

柏度好正 冠軍都拎夠
但踢落仲有火

唔似世一世二散步

佢好中意倫敦，黎左之後離埋婚全職食女

btw，睇黎法比狗今年會係佢係車路士最後一季。希望用冠軍歡送佢

屌佢乜都未知 跌watt就係球員都有
但你撚波撚到直紅 失埋個波比對面就幾多獎都預比人屌啦
成日拎話球員拎幾多獎就多餘嘅 唔通多獎唔屌得咩
咁都要睇你衰咩比人屌架

琴晚龍虎切後備上陣踢得好好，希望sarri 俾多d 機會佢

亞衣場場打得廿幾分鐘 借返比多仔仲好啦

法比其實只想留係倫敦，就算叫佢係車仔做打雜都ok

佢似聯賽杯/歐霸正選

Piazon 應該係博有得出，唔知比佢博唔博到

昨晚場波 射波仲多過morata

今晚daddy 歡送會

泰利收山狗山拎紅牌個時你有無屌?
巴哥打鳩維迪個時你有無屌?

根本大部分人就對人唔係對事。

屌你老母仲要學人扮理性
直接講屌你老母卡希爾黑鳩我憎算啦柒頭

唔惦啦，9成55波去到佢面前都會變91波

體能跌到一個點完全已經係非職業水平

講真，屌卡希爾無問題bor

好似火撚屌咁盲屌巴克利，理由係因為佢黑佢憎同樣衰既，講到明既我真心吹你唔賬。

但卡希爾個case擺明係針對佢，但又要出師有名咁作個藉口屌佢老母咁好撚柒囉

廢就係人都知，但大把人廢過佢你地唔屌。

卡希爾係我地既legend，我唔明點解要淪落到到今時今日既下場被你地班撚頭咁屌法。
希望大家respect,respect,respect

射術都一直好過達

我覺得巴克利依加起碼賣到30m

點解我覺得卡希爾個名可以轉做摩連奴

不和了

唔怪得世三永遠唔會傳俾朗

退役教academy或做車職員算啦

其實依家打到好似伊雲咁
未放題時就個個讚帶刀侍衛
之後踢唔掂不復返就比人屌

英人24,5 歲, 真係唔難

當同飲水搓返勻

愛蛇真係玩死會長 遲早出事

果陣成班屌話會蝕

15m 就無咩可能會蝕

會長

講咗

射到咁

愛蛇玩鳩Cech

施治

垃圾奴護級大戰

用波黎講我地kepa真係幾好

施治不斷派膠

Cech老了

如果之前買果個係cg
呢d情況就係我地出現
沙狗都要個龍用波勁

想煙sir擺佢打前呀

買左阿曼 2串1

屌 肯返垃圾車未

回家吧

卡城真廢

我地下場打卡迪夫城

個個打我地都出盡奶力

起機號要出動了

又要破大巴

已經想像到個局面

對親軌都上力

對面仲未入過波

再下一輪到西咸
起機了

上年晶宮

拿卡做支點好勁

咁都唔入

我估隊隊中下游都會用三中堅打我哋
早兩場都有版睇

唔同情況，卡迪夫城有分落袋已經得

佢地暫時拎左2分，佢地未必上力打

反而西咸咁既人腳，如果對愛狗都拎唔到3分就係5場不勝，第6場打我地就真係好撚驚幫佢地起機

不過柏帥應該唔會泊大巴 如果對攻我覺得應該頂到

有無手足一陣十一點一齊撐daddy

上年西咸

殺車神器小豆

點解卡迪夫城打阿狗都敢壓咁上
唔泊大巴

呢d先係足球
泊大巴打19世紀足球可恥

都做到啲攻勢出黎 兩邊出波
但把握力

阿仙奴後防咁雞都唔壓上去咩

信唔信打我哋就會係901？

卡迪d射波垃圾到

個阿達係咁大腳抽

屌我個2串1呀

卡迪夫城入到波

💡

神級

燈到son唔使當兵
又黎

會長比班後防玩死

起機既責任交俾阿狗啦

屌哂樓上老母
笑西呀

多謝阿狗 起碼破入波個處

摸西斯不如轉行做算命啦

想當年，雲加因爲簡迪太毒唔要，要沙加

幫莫拉達用腳射波入網

x朗呢d一啖砂糖三啖屎嘅炸彈同雷斯一樣

四場唯一一球入波

之前幾球都差d收皮 球倒掛入左就靚波

你確定有砂糖

cech睇見都慘

今晚11點繼續提供笑料

雷斯都叫做威過

1:2 阿仙奴

D防守

藍色代表熱血

2:2

好撚刺激

頭套狗回家吧

下季返黎做2號龍

雲加無罪

十卜

靚組織

The best team in the world

收皮啦condom

無人想知呀

屌笑到我gapgap聲

煩唔煩啊 開口埋口都係依句

就算你點反都好
皇馬的確係the best team in the world
12個歐聯 3連冠
有咩問題？

講得好，支持卡吐係皇馬發光發熱

拿卡好勁 阿狗仲成日屌

2-3

咁勁

垃圾車唔配有摸西先
求下你快D過檔the best team

個22號廢到 瘋狂跟甩人

英冠實力 卡迪點留英超

下場對我地

9-0-1已準備

都入到阿狗兩粒

記住那關於晶宮的教訓

記唔記得有人j過梅斯達飛同以前踢過摩納哥同華倫西亞個光頭佬Axxxxxxxx

屌

差啲

空龍頂唔中

最鐘意幫人起機

咁都唔入 lkk都入啦

莫拉達呢

J阿狗買人爽手真係笑死人

沙加

阿狗都3分
如果摩連奴今場....
好睇好睇

位都走唔到啦

做乜自嘲

今場班忤逆仔應該會送老豆最後一程

屌 邊個hack我ac

又要捉鬼

唔記得換ac

拿卡依d 3線野都j
唔好同我講達狗仲廢，我要j就j harry kane！！！！

拿卡錫第3球靚到

拿卡都三線

Save Mourinho

如果西瓜恩都係2線既，拿卡應該頂盡4線

我都係跟你地標準

有班人係咁，係其他聯賽證明左自己幾十世不了，隔離隊打1,2場好波就好正呀快買好葡萄！

邊個戇鳩仔逐個post負評

阿狗今晚轉會真係好好j

阿狗好小氣 望咩呀望講緊你呀

又book飛機

今場DADDY贏唔到真係會比人炒

英超19隊挽留

阿狗入黎玩腐皮

有冇人支持牙José

爆閘都肉酸過人

唔夠膽爆閘，只係負評，廢到

無啦啦屈班阿狗做乜 呢度不嬲有人逐個負評

啤咩呀啤阿狗

有冇手足撐屈仔打殘賤種熱

lm

無咁多

Bailly 真係差過白lin 同細緊咩

又要聽now用曼聯視角講波

易傷姐

獌攻得幾順

有冇獌link

Lingard屙尿射波

其實獌塊M巾真係好核突

袁文傑做live比人屌到cut機

由左右燒味 變左係咁夜長傳

唔出

係咪迷雲迷得太緊要

阿迷連自己人都唔放過

佢話papa無料到。

d人屌佢沙卡唔屌走去插隻中堅

佢嬲到cut機

獌今場應該穩了

好似擺左落去同紅色衫一齊洗咁

又燈

今場踢得幾好

垃圾般尼

燈你老尾咩
乜都話燈

daddy再輸比人炒啦
緊係G持佢

開頭左面攻得ok lingard射幾下唔入
又變左pogba ddg 係咁斬比lkk

獌狗今場贏硬 係睇開唔開大

之後永續daddy

般尼打車先上力

望都望獌聯穩啦

好想熱刺無前4收皮星散

好彩連加特睇唔到馬迪入攝

般尼個龍咁後生地中海？

普巴勁到

和就好

唔會和
獌贏硬

推出介

係咪有條傻鳩入左黎逐個留言負皮

Lkk

輕鬆到

daddy

全能王助攻

般尼真係頹到呢

5個人守佢
冇一個有反應

廢龍

咩中堅黎跳都唔跳

般尼點解同上季差咁遠

燒味

搬泥崩盤啦

輸比隊希臘野
成隊散到

得失球仲俾阿狗騎住

LKK轟炸似強姦

呢隊搬泥冇可能淨係失一粒

揸波龍爪手

起碼要4比0

希望daddy加酒

做事磨lin奴~

般尼降班

歐霸都打唔掂，又少時間休息
食硬架啦

當續命囉

Chelsea 磨lin奴
Chelsea 磨lin奴
Chelsea 磨lin奴~

應該贏3粒到
摩狗終於知道佢地得9斬呢招 直接出樹+lkk 唔再60分鐘先換

對面又咁撚hea守 根本睇佢地屈到幾多球高波

hart

斬得入就得架喇

獌狗同burnley 鬥廢

搬泥應該係20隊入面狀態最差
Daddy留隊

般尼踢到街場阿叔養生波咁

-6足球

今年般泥差咁遠

daddy終於可以繼續教曼聯

發覺d中游一打到入歐霸下年就dup哂

Daddy坐番穩啦

今年升班馬+舊年升班馬變曬魚腩

發生咩事 .......

Daddy激情慶祝

續命成功

Daddy safe

得卡迪夫城 富咸都上返黎

摩sir 好激動

廢龍做到野

今週英超強隊都拎足3分

Daddy

般尼應該唔係舊年升班馬

中型班踢歐洲賽 一定會出事

摩佬+曼聯=勁到仆街

唔撐Daddy繼續教暴聯=fake bike

魚腩冇野好睇
睇3連勝對決 熱狗對屈仔算

係上年愛記（？）都比左個版黎睇

永續摩連奴
Save Mourinho

轉睇熱狗算

愛華頓、史雲斯

李斯特城

熱狗呢場危險
唔似羸到

有冇人覺得今年屈仔係黑馬

支持12分

如果般尼可以入番球就完美賽果

做咩

般尼快啲出 Barnes 剷斷馬迪隻腳

屈仔後防

og

訓得

你睇下你幾撚戇尻

Good night

咁樣燈中

很想要吧~

話燈個d人好撚戇鳩

點解男人老狗要咁迷信

殺龍霸係屈仔無左正選

上年收完山之後就無撚左啦

山狗發脾氣

屈

場場都有12M

癲尼

一億大把人接貨

HART

普巴

我係車高層我一定接

講真普巴憑乜射？
前面又山狗又lkk

LKK射就帶帽

D nigga真係

咁樣都紅

摩佬又可以串英超球證質素

不過般尼應該破唔到大巴

非幫daddy，但講真又唔係衝力頭槌有殺傷性。我唔覺得要比紅

當年我地dc同人講數都成日咁玩，有時黃都無

起身啦

屈狗呢波好撚勁

福頭 = 鬼

2：1

咁近都頂唔中

屈仔勁到

屈勁到
點打牙

屈狗狂攻

獌果邊有人紅？

黑奴d finishing唔係好過達狗好多

死角 靚到

又4連勝 黑鹿

屈仔追和後禁屌熱狗..
好年屈仔好惡

屈福特勁到

呢隊屈仔難踢

拉車

希望屈仔可以令沙狗躝

後備出都紅

屈上年都好勁

鬼

熱狗 後備真係唔夠 今年仲要打歐聯

唔買人

黑奴

黑奴真係痴撚線

好彩聖誕先打屈仔
呢個氣勢撞到未必有運行

lkk

LKK廢到

chalobah

熱刺笑死
用個高佬落底比個巴西仔頂

殺龍霸

Holebas 呢個痴線

買撚咗獌嚇撚到瀨屎

我都係

kane

補撚咗搬泥NG
12M MISS 再加 RC 似足劇本波
受不了

熱狗開始mma

輸波打人

但好老 30幾

DADDY大巴 未撚驚過

打人未

個波未出界 連人帶波推出去
真係cls

半客全客

痴撚線 呢隊獌大巴好危險喎 仲要打少件

降班應該今年係哈迪斯 般尼 卡迪夫 紐卡數

MMA

屈仔好睇過獌好多
91分鐘先角球旗
前面基本禁吊黎屌 完全唔似中遊波

今個week is good week

全勝架人地

daddy續命
熱狗輸波
我地4連勝

猁妓鏝失分就更好
FF

幾時打屈福特

Harry Kane踢熱刺真心大材小用

佩雷拉今年KEEP到 杜哥尼中場夠哂硬

Rose

rose出嚟解圍

廢到呢

開季三隊四連勝

屈仔做到野

肥普換人有料
換個rose出黎藍天射球

般尼呢期真係太廢

Harry Kane 如果想留係倫敦，又想轉會

佢可以去邊隊！？

elton john好撚high

估唔到佢係屈仔球迷

馬拉加個教練有d料

D波幾好睇

打多個又點 踢落D人無信心 如果卡迪夫城打呢隊獌最少都入到粒

屈福特

抵啦

Watford 喺 Watford

Sir 係屈仔前任老闆黎。

人地真熱唔會走啦

有料點會留係隊捧唔到盃既

12月先打屈 KEEP到先講啦

ching第一季睇英超？

走都唔會係去倫敦球隊
又唔係冇人搶

family reason like Thibaut Courtois

太爺個代開始係熱狗呀
佢地入晒棺材都未捧過杯都係咁啦

John owned Watford Football Club from 1976 to 1987, and 1997 to 2002. He is an honorary Life President of the club, and in 2014 had a stand named after him at the club's home stadium.

夾硬自稱囉
有人話係有人話唔係
Watford 係屬於Hertfordshire county
連Greater London都唔算係
雖然係近London

屈福特喺 Hertfordshire，唔係 London

沙加真係控球大師

小兒麻痺咁

呢球真係唔知做乜

睇過巴卡仲好意思笑人

痢狗有38秒都笑9拉車福啦

Ching真識波

醉拳

買咗佢對家gel到恆哂

上半季最難搞個段係11月尾連續個幾場
作客熱狗
主場富咸
作客狼隊
主場曼城

到時就見真章了

直接皇對疤算啦 場場炒人 西甲

痢狗#100開始屌飛機post貼圖既討論幾好笑

痢狗post#100開始屌飛機post貼圖既討論幾好笑

香港嘅車仔 megastore 係咪收咗皮
想入就話個網 insecure
照入就飛咗去 megastore asia
仲要入唔返自己account添

世三踢車咪一鳩樣

熱 - 貼波衫先比討論
猁 - 冇圖
阿 - 財經台/感情台

整合咗做同一個store

咁要重新register過?
舊account入唔返

各位夠鍾番學了

熱狗

冠軍球隊同前四球隊好大分別

車起碼都俾左兩個英超佢，熱狗俾左咩Kane?

用你個閪腦諗下先講野啦

仲有歐霸

夏薩特
英超冠軍 2個
歐霸冠軍 1個
英格蘭聯賽盃 1個
英格蘭足總盃 1個

簡尼
........

金靴獎
比壓力獎

kane走都唔會黎車
ff多左

咩都有可能
邊個會估到奧雲去曼，雲佩斯去曼，王子上車

Kane 過埋黎其他隊真係唔駛打，場場屈夏神/Kane one two

換埋雷斯就話無得打啫

依加已經其他隊都唔洗打
場場屈中場

高佬未夠硬
簡迪仲要繼續練進攻

真 同埋我地有神鋒牙朗係禁區同hazard打one two已經夠屈

一.熱唔會放俾倫敦隊
二.kane本來青訓，都會忠心

場場睇阿朗無啦啦標前就好想笑

From Stamford Bridge: Sarri says he’ll spend more time walking his dog than coaching his Chelsea players during ill-timed international break #cfc

佢入對面禁區有用過小簡迪入

係咁頂謝老4

阿朗仲前過世三

世三：this guy just wants to score goals

中國古拳法地獄式訓練

場場都助攻/入波
實在係好有作用

起碼有心有力真係入到
達囝

放狗

同鏝既stat 差唔多

鏝tackle 少到

只要有能力和到鏝，係依關比較九死一生，過到今季真係有機會冠軍

富咸控球咁高既

升班馬式傳控足球

唔撚贏強隊唔好話冠軍啦

四連勝

屌你老味 隻摩狗又死唔去

沙利蛋糕明班人有質素
逼唔來

就係想佢吊命

干地軍訓式操練絕對唔適合班大帝

艾馬利好似都好嚴

你點操都唔會有大進步
可能咁仲好

換施丹冬天再水埋夏薩特過去就玩完
所以一定唔可以輸

唔覺得夏殺會去獌

終於放小息
今日lunch訂左陽光午餐

ching唔夠入戲
第一日返學返半晝架咋

古狗喺國家隊做緊嘢了

我覺得世三係想enjoy踢好波
之前摩狗干狗太撚消極踢到佢好灰
如果煙蛇真係教得好隊波,佢留隊機會都大嘅

世三反獌架wo

飯單今日派

施舟 vs 獌

蝗可以令佢更想一層樓，去獌唔覺會再提升到佢，咁不如留隊仲實際

訓練場無得食煙，梗係唔返去啦

屈福特@150倍冠軍

下輪:
熱vs利
車vs卡
屈vs曼
上榜首機會高唱入雲

上樓希望

vs 卡迪夫城

Hazard Morata Pedro
Kante Kovacic
Jorginho
Alonso Luiz Rudiger Azp
Kepa

卡城破處

屈炒曼

今次支持
李斯特城2.0

fekir

拎到冠軍 但太機械
而家 有多d控球比佢舞

下輪上唔到榜首沙狗好lan

Hazard also praised the impact of fellow substitute Olivier Giroud – who combined beautifully with Pedro when the Spaniard broke the deadlock, and feels their impact on the game demonstrates our strength in depth.

‘I think the players on the bench can start and the players in the starting 11 can be on the bench,’ he explained. ‘That’s why we are a good team – we have a lot of good players, not just the 11 on the pitch, we are a group. I am happy for Pedro and Olivier, and for all Chelsea fans.’

講真
琴日吹獌狗個球證好撚黑
要mark低佢

今年應該可以不敗奪冠，雲加最後一個光環都無埋

摩斯一樣都好垃圾

Maurizio Sarri -

"Pedro is a great player. I think in every season he has scored about 15 goals, so it is normal for him to score. Hazard, Pedro, Moses, Willian, all in the same position. I am very lucky and I don’t want to forget Hudson-Odoi."

David Luiz -
“Everyone has to understand that Kante is a great player, a good person. Everyone knows him a little bit, he's someone with a heart totally different from everyone else. He’s a golden person. We laugh every day together, it’s great to have a player like him.”

最近9年英超冠軍

鏝，車，李，車，鏝，獌，鏝，獌，車

除左1314鏝牙古佬入得17球。每一隊個正前鋒都入到20球

所以我覺得我地有無奈力爭英超既關鍵係達狗入到幾多球。入唔到20球既話真心含得撚成隊輸佢一個，佢個位轉harry kane應該訓住贏英超歐霸

今季除左某幾個Big 6之外應該場場都係打大巴

我地今季會創造歷史 係達狗入一球既情況下奪冠

kane 要走幾時輪到車

支持狼隊同你鬥攻精神
19世紀足球可恥

megastore 得番殘體?

He want to stay in London

下季mola達+巴舒牙衣+50m換kane
送埋巴西IG球王musonda

宜家安歷基渣fit，艾巴同佢不和，係咪即係牙朗可以成日入國家隊

揀返英文啦
咪話左megastore統一做返
球會不嬲冇將中國同香港分開

其實我想問係咪無左香港代理
無左港紙結算

香港代理間垃圾可以乜柒都冇
球會收返來做簡直係德政

咁e家最新運費幾多?

問下宮厠狗，西班牙野佢最熟

6.95

武神打比利時狗

拿波里無左沙狗廢左咁多-.-佢地好似只係放左佐狗咋wo

冇埋sarri ball

就好似車仔無左你一樣
不過車仔係勁左好多

我屌你老母牙

hoball!

我地唔撚玩cosplay架屌你老母

📷 Welcome @AlvaroMorata! Our internationals begin to reach the concentration in the city of football 👍🏻 #UnaNuevaIlusión

睇佢幾時返贊比亞

阿朗今季入20球

Courtois: “In training, you see that the level at Real Madrid is high. I am now experiencing on a daily basis that Ramos is the best centre-back in the world. The level at Real Madrid is higher than at Chelsea.”

This guy is really obsessed about Chelsea, enjoy the bench. #CFC

條撚樣都幾撚無恥
下下踩舊會抬新會

唔洗講咁多
快撚啲斷腳

Eden Hazard: “The bad thing is now we go to the national team. We want to just keep playing with Chelsea and win games." #CFC (Chelsea TV)

佢都唔想見到25

卡吐，你嬴我陪你君臨天下！
卡吐，你輸我陪你東山再起！

卡吐 你斷腳我即刻去黃大仙還神

擦鞋都唔好咁肉酸啦

同老鼠一9樣

等睇作客下體會比人屌撚死佢

Moses=mouse confirmed

第5定第6 funson confirmed

OFICIAL | @diegocosta causa baja en la concentración. Su puesto será ocupado por @aspas10

Official | @diegocosta cause low in concentration. Your post will be occupied by @aspas10 #UnaNuevaIlusión

卡吐25到出晒面 雖然講緊事實

啊 給我一杯忘情水
換我一夜不流淚
所有真心真意任它雨打風吹
付出的愛收不回

給我一杯忘情水
換我一生不傷悲
就算我會喝醉就算我會心碎
不會看見我流淚

I miss you Thibaut

以前no.1 fans 去獌狗都冇咁多樣講
就算碧咸同廢蛇屌住咁走係皇馬都係多謝曼聯既

25古真係就黎可以同艾迪巴約齊名

同啊銘69算啦
好鬼煩

拉膠世界第一中堅 ？事佢老母實咩

是但啦，唔需要知亦無需要理
唔洗佢一講野就嬲到生蝦咁跳

想~念~你
在每個想念你的夜晚
無法再等待你入夢
在每個想念你的夜晚
擁抱你的心
哦~~ 哦~~

你仲未明
佢地幾條友就係特登貼呢d野懶係與眾不同
當有人開始圍屌閪女人/古圖狗/撚屌安呢d車區大多數都唔like既人
佢3個就會9秒9衝出黎貼 最主要咪又係想突顯自己同激嬲你地
你直接無視佢就係最好方法

青山病人係咁上下
佢真人應該0存在感

咩3個，咪又係同一個痴線佬

泰利依家點
打算休息一年 ？

佢條撚樣真係咪日日口水戰挖夏殺走

Eden Hazard -

“In the Premier League, you never know what can happen. Rivals can drop points, we can win points.

In a couple of weeks we are playing Liverpool, which is a massive game. So if we win, we have a good chance. Last year we won 1-0 here, so we need to repeat this”.

之後去邊？

走啦天神，sarri根本唔鐘意佢

又洗錢

【體育】據英國《每日快報》獨家爆料，如果尼馬登陸英超，他傾向投效車路士或阿仙奴，而不是曼聯或曼城。

雖然巴黎聖日耳門球星尼馬（Neymar）曾表示自己希望在哥迪奧拿帶領下踢足球，一度令一眾曼城球迷興奮不已，不過他去曼市的機會似乎不大，原因是他愛上了倫敦。英國《每日快報》透露，這位25歲的巴西球星曾私下告訴他的朋友，如果他要踢英超，他寧願加盟車路士和阿仙奴，都不會選曼聯或曼城。

雖然尼馬的英語不流利，但他正在學習，而且他的語言技能正在提升。一位接近尼馬的消息人士說，「他喜歡英格蘭，但主要是倫敦。他在過去的12個月裡已經去過3、4次了。」

「他說倫敦總是十分特別。上次他不停求我與他一起去，因為他非常喜歡那裡。他一直說，『這個地方很棒，這個地方很棒！』他就是喜歡倫敦。」

Welcome Neymar

new Mikel

雖然好憎佢，但依d世界級球員真係唔可以錯過

New season lineup

Hazard Neymar Willian
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso Luiz Rudgier Azp
Kepa

尼馬肯認真踢波真心幾勁

屌你老母

唔上腦嘅話應該攞左金球獎

不過講真，唔覺得尼馬同夏狗夾到

講還講，唔好屈我係假膠係人地越憎我越愛
我對安仔既愛係由頭到尾一心一意
至於古圖斯，除左佢走果日，我印象中從來無屌過佢一句

尼馬呢啲破壞更衣室秩序球員真係唔要好過要
車本身已經個個大帝 加個屁馬真係大鑊
一陣又扭計要買番啲巴西人
西女人都唔知點算

Mikel Ballack

為左d女人野，痛失一代英才
可惜

屌啦 屁馬死扭on99
場場睇佢碌

唔上腦都勁既

過左psg之後無見過佢唔上腦

唔好撚啦搞啦
一陣又多個25 巴閪幫

要包皮

不過車既機會率

Neymar >>Mbappe>>Kane

老實講Kane 都幾難過到黎，反而Neymar 呢d 25開你真係有錢就有機過黎

沙拿入世足頭三

Finalists: #TheBest FIFA Goalkeeper Award 🏆

🇧🇪 @thibautcourtois
🇫🇷 Hugo Lloris
🇩🇰 @kschmeichel1

#FIFAFootballAwards⁠ ⁠

遲啲快車期冇佐仔都唔知run唔run到套進攻足球

古圖狗個頭好撚柒

安哥快d 出口術引尼馬過黎 之後自己後備就最好
唔係話安哥唔好 只係比較適合做後備

點解冇

快車期沙狗似唔會輪換左狗個位

我覺得就算輪換都係輪換高華錫

CDM既首席後備會係擺kovacic落去，前面出巴鳩痢or切

杯仔應該會出佐仔plan B

預左法比 踢果個位？

切咁撚懶 死硬 點踢sarri ball

上場十幾分鐘ok

膠登都分裂左個郊登出黎

【體育】車路士中場尼高路簡迪，原來是一位板球愛好者，日前趁印度板球國家隊來到倫敦參與表演賽，就到他們下榻的酒店，見偶像一面。

為法國奪得世界盃的27歲簡迪（N’Golo Kante）除了是個足球愛好者之外，也是一名板球的愛好者，在英超開季後，仍然十分關注板球運動。

印度板球國家隊日前就來到英國倫敦參與一連5場表演賽，作為板球粉絲的簡迪立即殺到酒店追星，與不少印度主要球員聊天與分享經驗，當中包括隊長高利、隊員拉候爾與耶達夫。

簡迪十分感謝板球國家隊願意給予時間與機會，讓他達成夢想，同時，印度板球國家隊的一眾成員也感謝簡迪分享奪取世界盃的經驗。

簡迪效力的車路士現時於英超4戰全勝，只以得失球落後予榜首的利物浦，他在國際賽期將為法國出戰歐洲國家聯賽，先後鬥德國、荷蘭。

小毒毒走左去追星

禁區思考人生

想像唔到干提同d偶像講咩

講真，切勁過高華錫

現役攻中黎講，佢同sms合稱南慕容北喬鋒

N'golo Kante rejected contract extension and wants to leave Chelsea as European giants line up to sign star .

According to RMC sport in France, Kante has turned down a new deal, with his representatives having informed Chelsea of the player’s desire to move on next summer .

係咪可以改口叫簡狗?

作新聞仆街死

Dalic (Croatia manager): "I talked to Kovacic, but he made the decision to leave Real Madrid. I just gave him my honest thoughts.“ [Sportske Jutarnji]

Dalic (Croatia manager): "It’s a big decision to leave Real Madrid. Kovacic enjoyed a lot of success there, but didn’t play enough.“ [Sportske Jutarnji]

Dalic (Croatia manager): "I hope Kovacic plays at #Chelsea, I think he will get more game time there than at Real Madrid. Only then will he progress.“ [Sportske Jutarnji]

Lucas Piazon included in Chelsea's squad as a home-grown player #cfc

Confirmed

Chelsea
25 Squad players (*=Home grown)

Alonso Mendoza, Marcos
Arrizabalaga Revuelta, Kepa
Azpilicueta Tanco, Cesar
Barkley, Ross*
Borges Da Silva, Willian
Caballero Lazcano, Wilfredo Daniel
Cahill, Gary James*
Christensen, Andreas Bodtker*
Drinkwater, Daniel Noel*
Fabregas Soler, Francesc*
Giroud, Olivier
Green, Robert Paul*
Hazard, Eden
Jorge Luiz, Frello Filho
Kante, Ngolo
Kovacic, Mateo
Loftus Cheek, Ruben*
Luiz Moreira Marinho, David
Morata Martin, Alvaro Borja
Moses, Victor*
Palmieri Dos Santos, Emerson
Piazon, Lucas Domingues*
Rodriguez Ledesma, Pedro Eliezer
Rudiger, Antonio
Zappacosta, Davide

Under-21 players (Contract and Scholars)

Abraham, Tammy
Aina, Jordan
Ampadu, Ethan
Anjorin, Faustino Adebola Rasheed
Askew, Jake
Ballo, Thierno Mamadou
Baxter, Nathan
Broja, Armando
Brown, Charlie
Brown, Isaiah Jay
Bulka, Marcin
Chalobah, Trevoh Tom
Clark, James Robert
Clarke-Salter, Jake-Liam
Colley, Joseph
Collins, Bradley Ray
Cumming, James Andrew
Dasilva, Jay Rhys
Ekwah Elimby, Pierre Emmanuel
Familia-Castillo, Juan Carlos
Gallagher, Conor
Gilmour, Billy Clifford
Grant, Joshua
Guehi, Addji Keaninkin Marc-Israel
Hudson-Odoi, Callum James
James, Reece
Lamptey, Tariq
Lavinier, Marcel
Lawrence, Henry
Lewis, Marcel
Maatsen, Ian
Maddox, Jacob
McClelland, Sam
McCormick, Luke
McEachran, George James
Mola, Clinton
Mount, Mason
Nartey, Richard Nicos Tettey
Nunn, George Johannes
Quintero Quintero, Josimar Aldair
Redan, Daishawn Orpheo Marvin
Russell, Jonathan
Sammut, Ruben
Scott, Kyle
Simeu, Dynel
Sterling, Dujon
Taylor-Crossdale, Martell
Thompson, Jared
Tie, Nicolas
Tomori, Fikayo
Ugbo, Ike
Uwakwe, Tariq
Wady, Ethan James
Wakefield, Charlie Mark
Wakely, Jack
Ziger, Karlo

本身仲有幾多年約

比摩西。巴卡拖低質素

Hi bye

Hi ...... bye

終於知佢有乜用

Anthony Martial 'rejects contract extension and wants to leave Man United' as European giants line up to sign star

簡迪果個消息係真定假

睇user name
請相信毒男

2018 老鼠講既野都有人信

屌 冇睇username

條撚樣25走左仲咁多野講

1001

老鼠 Kante 都搞 放過佢啦

平時鳩up有得佢，做假新聞就真係人渣所為

車區有愛
要體諒下精神病人

走去問hawks鼠狗news係咪真會唔會侮辱左hawks

因為真係會有人當佢講既野有權威

其實來來去去都係佢D分身黎je

你咪一撚樣
日日鳩改歌詞懶好笑

高圖爾斯表示：「在訓練當中，你能看出皇馬的水平很高。我現在每天都在見證一件事——拉莫斯是世界上最好的中堅。皇馬的水平明顯高於車路士。」在高圖爾斯看來，車路士的訓練水平比不過皇馬。

加盟皇馬後，高圖爾斯在皇馬的處境也不樂觀，盧比迪古手下的主力門將暫時還是拿華斯，高圖爾斯截至目前只出場過一次。

原文：
高圖爾斯表示：「汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪——汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪汪。」在車路士球迷看來，高圖爾斯的說話水平比不過狗。

事實我係車迷識波既權威，有咩問題?

阿仙奴有袁文傑 車路士有鼠蛇

假新聞 鳩up 鳩作教會歌詞 假膠迷雜種
你呢d又好有建設性？

古圖狗幾時可以體驗俾疤狂數

會長爆頭既經歷

你又幾有建設性啊
淨係我逆潮流屌反干地，教你地點睇波已經有建設性過你條懵撚啦

係個個沉醉緊個冠軍時第一人反干

洗撚你教睇波
我屌柒你唔好鳩作歌 都好有建設

我點同. 我真心迷安

當年高登開改歌post成行成市，開親都有人讚有人討論

去到今時今日連登得返d胸無半點墨既柒頭主導令到連登成為文化沙漠淨係識講飲講食講屌閪。
我作為少數清泉去到依家居然比你班含撚頭屌返轉頭。
含柒啦屌你老母臭閪

班撚樣反安反到傻左 respect la

我做緊既野叫撥亂反正。

邊個唔撐我既都係鬼！

撐我既先係軌！

柒少陣啦屌你老味

love me or hate me

車區得內戰最團結

一齊屌鳩你個時仲團結
次次都一呼百應

仲要清一色無對立一致咁屌鳩你。

最後代你講埋：因為老鼠玩分身

係咪比人隊冧左

DLLM CHELSEA LEGEND

好on9

其實同時事台屈毛冇乜分別。
講唔贏人就屈人funson。

993

994

995

996

997新城電台

998

1